嘩嘩嘩, 道指跌2000點, 7.8%

邊個尋日撈底嘅我真係恭喜你

今日反升啦on9

CLS架

樓主仲以為而家港股一定跟緊美股
睇下國家隊果邊先啦,確診40宗,無事啦無事啦,全國復工GOGOGO
今日就話你知咩叫反CUP
牛軍必勝

利申:買左過夜熊

復工後第二波感染就好笑

過咗咁多年仲以為港股真係反映市場情況
戒甩咗啦
仲衰過去蒲京

冇經濟成績支撐保選票，再加美國本土爆鑊金嘅, 侵下屆可以唔洗玩。
企埋支那嗰邊一齊出口術要經濟唔要人命，諗住托市拖到年尾連任

Trump e幾年做既野，大陸一個肺炎同佢一Q清袋

成班傻閪
今朝恆指會 平/ 高開啦

咪傻啦, 聰明人眼中, 有危先有機

一定唔會公佈，復工感冒者一定會迅速被處理掉，無人可以抵抗中國強勁復甦的巨輪

果然升5百